港台：良好棉花發展協會據報刪走去年抵制新疆棉花的聲明

中國環球電視網CGTN報道，良好棉花發展協會BCI的網站，已刪走去年發表抵制新疆棉花的聲明。

協會在去年發表的聲明中，指控新疆出現事實上並不存在的「強迫勞動」，藉故停止在新疆維吾爾自治區的所有活動。有內地網民早前重提H&M等國際品牌，關注新疆強迫勞動的問題，隨即引起內地官方媒體和民眾，聲討這些國際品牌的行為，多個網購平台將H&M產品下架，多個導航地圖程式亦遮蓋H&M商店的地址。

不過，BCI上海代表處其後發表聲明，重申從未在新疆發現強迫勞動事件，企業的行為與他們無關。

中國崛起

我係小粉紅就一定要屌到佢道歉為止
茲事體大 Chinese do not eat this condom!

樓主改左人地啲字眼喎

中國環球電視網CGTN報道，良好棉花發展協會BCI的網站，已刪走去年發表抵制新疆棉花的聲明。

協會在去年發表的聲明中，指控新疆出現強迫勞動，決定停止在新疆維吾爾自治區的所有活動。有內地網民早前重提H&M等國際品牌，關注新疆強迫勞動的問題，隨即引起內地官方媒體和民眾，聲討這些國際品牌的行為，多個網購平台將H&M產品下架，多個導航地圖程式亦遮蓋H&M商店的地址。

不過，BCI上海代表處其後發表聲明，重申從未在新疆發現強迫勞動事件，企業的行為與他們無關。

香港電台篇原文係咁

指控新疆出現事實上並不存在的「強迫勞動」

港台係咁寫

仲貼港台做乜撚野呀屌你老母

BCI上海職員指控：總部拒採納「無強逼勞動」報告
咪又係啲大陸佬自把自為發聲明

佢改返
唔知佢係copy and paste定請撚左條共狗寫稿

見到CGTN 已經知咩事

就算佢地報假新聞，香港D主流傳媒都當真既報

cgtn
拉

真理部